====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans ces deux situations qui accumulent les difficultés ,  l ' urbaniste ne peut intervenir faute de moyens et en l ' absence d ' une perspective de développement local .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

